[21/6] CCtvb採訪某人工島突然下陷溺死祝福區

有分析指，消息人士透露：中國或成最大贏家。

?

連登仔真係可憐，成日得把死人口勇武抗爭，就係咒下人死？

你讀書唔成返工做最低下階屠搵唔到滿足感咪自殺死q 左佢囉

教唆自殺 已舉報

你老母比狗屌

不安

( Show Blocked User - GlicoPretz )

.